徐緣老婆爆大鑊：鍾溥敏Mandy搭上徐緣，拆散了我的家

整理下先，徐緣早排俾老婆爆大鑊話有小三導致離婚，小三係Mandy，徐緣係見錢開眼的偽黃廣告人，之前負責劉華東大嶼Project，以及美心打手。

佢老婆今日再出post，直接開名鬧Mandy拆散佢一家。

有更加多內幕料，將會爆俾大家聽。

花生

上一個post講徐緣

咁樣岀post tag埋個徐緣，點拆好？
屈個大婆情緒病？

Mandy好似係黃，之前番樹仁拍片屌鳩政府

小你老母三咩

小學三年班？

根據徐太所講，唔係第一次，仲有好多好多之前嘅事，睇嚟會一次過爆曬

對唔住，我一陣再派花生俾大家

WHO?

另一位徐太所爆嘅二奶，叫做青山筆墨，係一個女書法家

徐太hashtag HPV。

推到徐緣回應下

推

認真，一早估到男嘅會出軌

支那用詞都未比人屌
連登正式五毛化

黃屍狗冇個好人

唔撚想知呀

一食再食，唔止咁少。

徐太，你有啲咩料可以爆曬出嚟啦，幫你將徐俊文嘅衰嘢公告天下

留名食花生，樓主加油

男女之間嘅感情瓜葛, 一切都係徐緣啦

咁藍絲夠上大陸包二奶

blocked

其實徐緣係佢個女個名，佢個女真係好慘，要背負住呢個名一世，俾我就改名啦

推推，廣告界入嚟講兩句呀，有太多花生

睇黎有證有據喎

佢識食
男人果然幾多歲都想要後生青春肉體

大學都出貓嘅人真係

但係好明顯佢玩得太過火啦，一定之前再發生好多次，甚至佢老婆都唔知。

咁徐生呢個歲數黎講係型棍既
頭髮仲好多 又有事業 身材又ok

青山不墨

以外觀來講，呢個中佬係唔差。
不過以道行嚟講，明顯佢玩得好手低

好想知佢點拆
作為男人岀軌解話嘅template
包辦岀軌記者會嘅公關工作

徐俊文可以接晒所有偷食嘅記者會嚟做
親身經驗，好有說服力

講真，男歡女愛冇咩所謂，但係唔好搞到家破人亡啦

今次好明顯係冇彎轉，佢老婆盡地一煲煮死佢

Who?

Wfc

譚狗成蟲實係好人啦

一個偽黃廣告人，為人都好高調，之前係力推東大嶼

成龍簡直係天下間最好嘅男人啦如果咁講

大婆今次睇嚟忍無可忍

你應該就藍屍狗黎
成日post埋d狗飯出黎

平時賴係文青仙女
實際上就搞人老公

HPV

病雞是沒有人要的

未fact check：Mandy好似有咗，又自殺又喊又剩，一哭二鬧三上吊迫徐緣離婚。

而家唯一可以確認嘅係徐緣真係會同大婆Lily離婚，現代陳世美

小你老母三

咁癲既二奶
反而真係順佢意離婚、娶佢
有冇咁on9

已經修正，係二奶

反而大婆之前幾乖
起碼死忍爛忍
幫住個死佬

果然八婆臭西先容易得到幸福

重申：未fact check

不過離婚就係一定嘅，大婆都已經自己講咗

係都屌個男人先啦

HPV 姐係椰菜花

離咗佢算數
攞贍養費湊好個女，好好享受生活仲好
唔駛望住條撚屌篤眼篤鼻

呢個二奶有咗嘅話就真係蠢過閪
貪錢：徐俊文啲錢又唔係old money，母憑子貴呢招撈唔到油水，同老婆離咗婚身家又少咁舊

想有真感情：條友有個女都唔定性，幾廿歲仲自命不凡咁，呢類慣犯條鳩斷咗都會繼續出軌，因為佢好享受與眾不同嘅感覺

青山筆墨幾撚正架
仙氣

但係有椰菜花，即刻冇晒仙氣

講得好，講真，徐緣又唔係咩有錢人，佢之前有咁多生意係因為佢嘅名氣，依家名氣冇晒，基本上生意一定大受影響，都唔明點解會有女人咁白癡癡埋去

拉

其實無講到唔知係邊個中咗

二奶呀小三，小學三年級？

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

可能全部都中晒

推呢個

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

乜水...

乜水。唔撚識

一個廣告界名人，之前好黃，俾人踢爆係偽黃，因為佢公司幫團董伯伯東大嶼賣廣告，近期就幫美心做打手。

依家佢大婆爆佢食女內幕，搞到要離婚。鏡頭前係愛家愛女溫男、好男人，今次徐緣真係一鋪清袋。

咁撚正 hpv都冇所謂啦

who?

抵屌呀！

以後唔會再寫錯

其實佢真係幾靚，可惜。

咁佢地兩個係好正丫麻

書法家都仲OK

鞋抽面Mandy真係搞唔掂

俾你食你食唔食先

書法家好正
徐生真係正 咁都食到

FBI

書法家疑似有性病，真係食唔過。
鞋抽面就堅無興趣。

結論：兩個都唔食

有性病？！
算啦咁 冇曬心情
兩個都唔食啦

佢話有HPV就有咩

因為徐太hashtag HPV
唔知係邊個中招，可能佢哋三個都有

徐太當事人
用番疑似會好啲

會唔會咀咒佢生HPV咋 女人好鍾意咁
因為佢食完一個又一個

唔知，所以等徐太爆多啲，我哋都係等徐太提供花生。

push

樓主小心 徐緣好多打手

佢幾白幾正

男主角徐緣潛水，清空fb早前的負面comment。

大家可以去佢fb問候下佢近況，希望佢勇敢回應

我一向都好敢言，放心，你睇我記錄就知。

無追, 邊撚個mandy

女人真係要好好保養自己
你睇 出軌嘅男人永遠都係搵返樣靚身材正keep得好

女書法家仙氣美圖：

今次嘅離婚導火線 Mandy 相：

中point

利申：有follow開

LM食花生

我暫時知道的都已經放晒出嚟，等涉事人等回應吧

佢呢d做得marketing既
把口一定叻

重post一次徐太忍痛長文，講明男方仲要提離婚，叫徐太放下。

本身篇文tag咗徐緣，但徐緣remove tag

有啲大陸味

人怕出名豬怕肥

拉，垃圾Po

容我說一句
who fucking cares

乜水黎 好似好騷

C

書法家

真

廣告界care

佢啲文好多人睇㗎

但係件鍾xx好唔掂
條青山女正d

Push

想拎毛筆插佢塊西

初頭睇「婚外情、甚或更重的考驗」
仲諗咩野比婚外情更嚴重呢？
而家明喇
相信好有可能講緊有人係外面玩過龍
染左性病返黎
傳埋俾老婆
所以先揭發晒d 野出黎

有邊個人唔會老？
餘生唔係應該揾個照顧到家庭又了解自己嘅人咩
真係好撚奇怪

係咒就唔會係hpv 啦

Dunno wtf r these ppl
Pull

係正嘅

可惜俾徐緣食咗

所以女人有返幾分姿色都可以搵啲後生大隻仔

所以真係唔怪得依一代嘅後生女仔咁拜金。青梅竹馬丶年少情深，通通都比唔上年靚貌美同新鮮感。

既然係咁，不如由一開始就搵個有錢仔/中產，起碼唔使捱完之後仲比人拋棄

年輕貌美

啱呀
但男人唔明呀嘛！貪新鮮呀嘛！
上一轉成人台睇下 就見到幾恐怖

其實貪新鮮都唔係最大問題，最大問題係男人係出面玩到沉船，搞到私生子都有埋或者惹性病比老婆，搞到老婆想扮唔知都唔得

on9
根據你依個logic，真係唔怪得依一代既男人咁鍾意年輕貌美同新鮮感，青梅竹馬、年少情深都比唔上一個有錢仔

依家係講緊男人為左年輕貌美嘅二奶拋棄糟糠之妻，又幾何見過女人為左有錢仔，拋棄讀大學嗰陣就已經一齊嘅丈夫？

不過算啦，講嚟都嘥氣，總之女人都係唔好投放太多感情，花多啲心機搵錢好過，因為錢永遠唔會嫌你老

就算你幾索條仔要滾都係會
咁都關女人事
食撚屎

落選港姐一名

根本係男女都要keep
不過對住無本心同唔知足嘅人，keep到天仙咁靚都無用

鐘意ONS，一個拖幾個係個人取向，成年人有共識就無問題
但係永遠都有呢種賤人以為自己”deserve better”，不滿現狀咁，逼埋老婆仔女受埋一份係咩玩法

敢做唔敢認 懦夫

徐太喺「悶傳媒」留咗個負評

條女大咗肚呀

言下之意，係咪老婆俾第二個男人屌都得？
玩還玩，唔好令老公難堪就ok？

徐俊文可能睇Mad Men睇到上腦，當正自己係Don Draper

睇返套劇就知癡埋去嘅傻閪結局係點

關我閪事咩又推上熱門

個mandy Chung 好醜樣

鞋抽面

佢選港姐個幾張仲樣衰

破壞人 婚姻既女人做伴娘 真係好噁心

清官難審家庭事，樓主係個女人朋友，一心幫朋友出氣？

係咪叫得Mandy嘅都係二奶

睇黎你心水清，有咩平反下？

你望下出面個post班連登仔
連女朋友唔係處都覺得人地對唔住自己，話中出完就算

再多個近徐緣的人話Mandy係大咗肚，所以要同大婆離婚。

真係垃圾都不如，正一閪佬。自己老婆阿女都唔要

你就係個個大婆

真係唔係

花生冇人嫌多嘅
食下又有咩所謂

who.jpg

追post

青山不墨 做marketing 果時 串過馬撚

鞋抽公廁你估流架？

中point，生女唔好叫Mandy

表面文青，事實閪婆，佢當初死爭徐緣，港bitch一名

青山不墨，後生、靚女、有才華、有事業，應該大把選擇，何苦勾人老公呢？

嚇親x
原來而家個樣已經調整咗

補多句：其實Mandy本身有男友：

佢俾Mandy帽佢都唔L知...

PS: 戥喺東網講波嘅Kannas唔抵, 竟然有個咁嘅師姐...（Mandy同Kannas都係樹仁出身, Kannas算係知Mandy乜水）

Mandy條仔帽到

最大獲係...我同Mandy同佢條仔係識...唔知點講...

唔使多講，你send呢個post俾佢

有無佢同Mandy合照

人地同徐濠瑩好熟

又如何

有

分享

係咪同一個男人？

yes!!!!!

蕩女真係有樣睇

2015年都已經30歲

屌你老母青山不墨周圍痴，呢度使唔撚使咁多打手護主犬。
手字垃圾到，咁撚樣都話仙氣，留比你地食#HPV啦

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

2009年港姐，現年34歲，唔青春啦

你老母就小三 躝返支國啦

呢啲同人黃唔黃都唔關事！女嘅淫，男嘅濺，個男一次又一次攪第二啲女人！仆街都不能形容呢啲渣男！

Pls retweet/share/comment

手足互科

係啦！濺徐仲成日講talk攞佢老婆同個女出嚟，扮能哂慈父！吊！咪又係呃吓啲客，加分俾自己！

推到上蘋果立場
2份都同佢有過關係

又肥又矮㗎

佢型？食屎啦！見到佢就嘔

免費又無收尾既，食下又何妨啊

黃都可以有仆街，偽黃徐緣簡直係人版

佢一鋪連個春袋都無埋

徐緣喺壹仔做過chief marketing officer

平時成日提住老婆同個女，扮哂好老公，好爸爸

拆打咗做折

要推上報

真 大把臭雞都係黃

01 已經有

成日發明星夢，間唔時拍D 睇完唔記得乜Brand 既TVC
紙上明星都不如，又馬面

這麼醜的妞
成日發明星夢，今次係佢放料搏出名唔定

咁佢本身老婆夠有個女
如果係真，都唔合邏輯

MORE 花生

小你老母個三

完全唔撚知邊個

小你老母個三咩
二奶啦

好撚醜喎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

咁唔割喇

青山不墨都做雞。。。

快啲去死啦 mandy

大婆有種知性美

佢公關咁勁，諗住點樣拆？

做媽媽當然想比個「健康」家庭個囡啦！ 如果得佢兩個人，一早就離咗，真係慘

好好笑

免費雞

有性病不了

塊面比人打種咗

可能 bb 係呢個男仔， 但mandy雞想嫁比徐緣， 所以要逼佢離婚

結論係徐緣幫人養便宜仔女

青山不停del人留言

隔住個mon都聞到臭

01最中意抄post

有無cap圖

早晨

光復香港
時代革命
快d推行動post啦香港人

一隻手拍唔響

話人拆散自己家庭不如話你揀錯人

拉

佢係仆街 ，但要八卦去 fb la

12 月 和你Christmas shop

可能徐緣老婆偷食先呢

拉

冇人想知

朋友同佢老婆同一個office
話佢老婆幾nice

青山個fb, 有人留言話「3年前條人命」，唔知咩事

HPV才女 fb睇到，落過仔？

邊個邊個同邊個，當我深山野人無知啦
簡介下

追晒post咪明囉

岩岩睇到 tkx
睇完都係唔識

咁都大約簡介左各人背景啦
你本身唔識佢地睇完都唔識架啦

青山不墨邊度靚
大陸雞樣

我都算寫得好清楚㗎啦，追post

徐緣嘅專欄經常以「愛妻」同「愛女」自居，佢畀老婆爆婚外情，有反差， 大家更覺得佢嘔心

______

徐緣（1977年－），香港人，本名徐俊文，營銷品牌管理專才，亦為作家、主持及商業演講者。工餘於香港中文大學教授營銷課程，亦曾任教於香港理工大學及香港大學專業進修學院。

徐緣涉足跨國企業營銷多年後，自2009年起以筆名徐緣寫作，題材涉獵營銷廣告、品牌形象、商業管理、社會時事及流行文化，擅長以幽默筆觸有趣角度向公眾介紹營銷概念。曾任壹傳媒首席行銷長，於2015年推動蘋果革新版副刊 《果籽》。現為營銷顧問公司招牌公司三文治飛邊烘底行街有限公司（Toast Communications Limited）行政總裁。

疑似三年前有個隨緣骨肉，落咗。

徐俊文又係仆街，成日搞大人個肚先安樂

真心問邊位呀?

另一個可能性
3年前，徐太有咗第二胎，俾狐狸精激到流產

其實我對佢呢種人都幾反感
中年偽君子以為自己好有才華好幽默咁
但其實佢d野唔覺得好笑囉
上面佢同女個段睇完笑唔出 淨係覺得尷尬

壞男人總有點魅力.....

仲有一篇， 表面上係講個女嘅純真，
實際上係sell自己去ifc食飯， 塑造中產形象

咁俾人送中都係
「一隻手拍唔響」
「話人送你中不如話你揀錯路」

唔想知 你收返埋慢慢J

佢老公中意滾關人咩事
自己簡件垃圾

有留意開佢
覺得佢唔簡單
寫寫下書法突然勁撚多job接

係
白白淨幾正

就咁睇Mandy應該驚到要body check

用蝗語，抵屌

點解一係話大婆揀錯人
一係話二奶賤
話男人有問題只係唔識收埋？結婚唔出軌唔係應該架咩？

鍾意唔用套爽呀 所以有性病又有bb

都啱嘅，老婆陪自己捱到殘晒，自己事業又有啲成就。既然個老婆已經冇利用價值，不如一腳踢開佢，搵個靚妹㴝崇拜自己仲好。新老婆年輕貌美，更顯得自己事業有成

（曲線要講明）

真心唔明點解你會有咁多正評

都有女人出軌伽啦

屌 出軌呢D根本係人格問題 男女都會啦 收兵咪係女版輕微版ge利用/唔尊重對方

最討厭你呢類男權/女權L 所有野都spin到個結論

男人應該點點點

女人應該點點點

Mandy同佢工作，冇理由唔知男人有結婚，就算佢送層樓點追mandy都好，都唔應該同人搞埋一齊，唔好比出嚟玩下 沖昏咗頭腦好似心穎心bb 一樣，知人有老婆仲要搞人仲要有性病

講到尾最慘係個女（又係叫徐緣）
呢啲男女真係好仆街

冇人話二奶冇錯
係最大責任係個男人
個男人先係同老婆有承諾有簽結婚證書個個

六歲開始跟嫲嫲學書法，酷愛行書之美，當年習字只為訓練耐性，想不到29歲決定成為以書法作全職，幸運遇上伯樂著名設計師陳幼堅（AlanChan），合作舉辦其首個書法個展《釀字》，棄畫廊的白牆，以酒為題，在中環蘇豪區優皮餐廳酒吧「何蘭正」作個人舞台，讓書法真正融入生活。

一開頭話係陳幼堅幫佢彈起

佢好自豪 幫個女起「徐緣」呢個名

呢個我識搞死蘋果副刊之後跳船果個麻,我係唔識MANDY炸.

宜家睇返好嘔心

聽講青山不墨落過仔

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

留名食花生

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

有冇人做埋韓文文宣？

專搞人老公

食屎啦，條女以前做文職勁勢利個種八婆，
白鴿眼到一個點，
以前已經知佢勁鐘意痴男人，
之後包裝到自己藝術文青，
成班on9話佢有氣質，真係笑咗我地幾年

不過見佢啱啱死咗呀媽，
都費事再講佢喇

青山以前做marketing(白領OL), 29歲先轉行/轉型做書法家

前徐太係孖窿做HR高層 平時友善低調
邊個先係有修養 高下立見

孖窿係咩

做Shipping既話就知邊間

有d content farm話佢棄高薪月入八萬

去過藝術展見佢租咗個booth，但定價離哂同行價錢高幾倍都有

真心覺得幾撚正
想屌

點搞死蘋果副刊？比肥佬黎炒?

小學三年級都搞

書佢老母法家咩筆都未揸好

搞果籽改革
雷聲大雨點小
蝕錢
口講好多idea但因為唔係做開
所以啲idea真係idea
實行唔到的
好似係

徐緣公司大裁員，有無人收到風

人哋想扮冇事，你就唔好揭穿人啦

唔通睇住佢仆街咩？

佢簡直係虛偽同無料到啦，一件垃圾，從此消失，空氣即刻清新咗

徐俊文唔好獻世啦，返入去老母個閪窿度啦

個女憎佢一世，佢個女真係無辜架，徐緣真係正仆街

可能佢自己一早已經知，只係未正式分手咁解。你俾佢知道人人都知佢帽事，正常男人都會覺得好冇面...

好撚嘔心呀，個女真係無陰功

都係一條臭閪港女扮純情

又偷換概念？
你自願配合送中架？
比人通緝自己行去過關就貼切少少

呢張相真係好似平時喺諾士佛臺跟唔到trend又要學人扮young，兩個無偈搵偈傾，實際個腦只得陣間去邊爆房嘅中佬中女

你係咪指 悶傳媒？

睇錯徐榮

「悶傳媒」訪問

二人明明已經係地下情侶，仲要話mandy send cv俾徐緣見工，假到死。根本係私相授受。

篇鱔稿係咪佢自己寫
感覺好似佢d文筆 又好old school
另外 佢一把年紀又成日扮候生緊貼潮流咁真係好噁心

呢個post 先識邊個係青山不墨, 睇個樣以為係文青, 原來生椰菜花

是但啦
總之 blame the victim 呢種行為令人作嘔

好污糟呀屌

正常唔覆咪算
如果就咁send條link比佢佢咁覆就仆街左d

不過唔知果位巴打點通知佢

完全冇留意佢係邊位
鳩痕到拋妻棄女正on9 係未玩夠就唔好結婚啦仆街
中佬黎講佢其實都唔算係d睇得上眼既貨色 好撚噁心

嗱, 我冇send link俾佢, 我只係將我知道嘅講出來.

至於邊個send就唔知, 不過我唔記得做保護措施

其實佢綠帽都好慘
可能同一時間幾十個fd一齊dm佢
唔好怪佢

無料扮四條。筆都羅唔實

認真睇就知依條友講野得個吹字，零成就

不過有得屌青山

係啦
乜撚都係女人錯

淨係記得呢個mandy當年寸林峯好7

佢條仆街拋妻棄子溝錯件公廁，抵撚死

嘔

好似係台灣用先，大陸跟機！

都係冷處理啦

你會唔會太偏激，男女一樣
男人都可以揀錯女人嘅

真係𨳒完爽就當擇偶條件？會唔會要求太低？

邊個victim你咁快肯定？

btw, 我係話一隻手拍唔響
係兩個都唔幫

留個名先

有冇徐生員工可以講吓最近你地老闆近況如何？
我見佢facebook失蹤左好耐，唔似佢以往教人應有嘅公關技倆喎

以為佢黃添
即刻unfollow

擺脫唔愛你嘅人先幸福

笑死，有幾撚高人工呀

可能好多人 尤其巴打
都assume男人花心 關係混亂好平常掛
女人唔出軌係應份
男人唔出軌自動係好男人, 忍得

徐緣係佢個女個名
你鬧緊佢個女

青山不墨正啊

係幾靚嘅

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

老g 不了

仲自公關mkt界第一人

批評人地就叻，自己嘅公關就搞到咁
仲邊敢搵你間公關公司幫手呀？

之前做過美心柒左
都仲有客會咁 ON9？

潛水就叻

如果呢個post係真，3年前，唔係青山有咗（bb) ，係徐太，但不幸流產。

生活關鍵詞：防公關災難 就要懂做人
[2018.11.21] 發表

...
約兩三年前，「公關災難」開始被戲謔為「關公災難」。別人問徐緣如何預防公關災難，「說到底，都是『如何做人』」。9月開學，食店臉書專頁發帖文，投訴大學生要求贊助200隻雞翼，卻沒前來交收，學生更封鎖店家電話，「這就是不懂做人。你一是道歉，一是付錢。日本人傳統教育裏，教學生別為他人添麻煩，否則會不好意思，但本地學生則以為世界圍繞他們而轉」。

被罵要反省 更要看得開

過去亦有名人因拒絕認錯，釀成公關災難，天王黎明則屬異數。黎明2016年在中環海濱舉行演唱會，因帳篷設備不合乎防火標準，首天演出要取消。他親自於臉書五度道歉，大眾覺得他有擔當，徐緣讚其表現「完全正確」。
...

...
營銷專家徐緣兄的《關公災難》， 不知馮盈盈有沒有看過，但書中的不少錦囊絕對值得參考：

「學習『如何做名人』，其實亦是學如何做人。做一個有品、有氣度、有良好心理質素的人，可以避免成為傑出關公災難的主角。」

「即使時運低不幸出了事，好人偏向更易化解危機，因為他們都勇於認錯，懂回應得合乎人情。反知不懂做人，往往越鬧越大，以至一發不可收拾。」
...

OOCL
董伯伯個間 ??

已經唔係佢家業啦

Mora

書法家果然識玩言語藝術

好似套韓劇有品位的她
又係綠茶婊藝術家搶人老公
紅左之後比人踢爆，人財兩空

就算古代人要休妻，都要遵守三不去嘅法則。

三不去包括：一、「有所娶無所歸」：指妻子無娘家可歸；二、「與更三年喪」：指妻子曾替家翁姑服喪三年的；三、「糟糠之妻不可棄」：指丈夫娶妻時貧賤，但後來富貴的。

啱啱睇到呢篇文屌徐緣，屌得好入肉

青山不墨千秋畫
綠水無弦萬古琴

爆多d啦

d人話偽文青係大陸雞？？！

有興趣可以去「人西group」追post

咁都可以連續幾日熱門

冇人想知

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

是撚但啦
識佢老鼠咩

真係好噁心
又唔係型，當自己好有魅力
咩三文治飛邊烘底有限公司

推佢老母

結左婚本身就唔應該出軌啦 性生活不和諧咪協調睇醫生再唔掂真係好大影響先離婚 出軌咩料

Say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels don't watch over angels. This morning I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said that my heart will always be fine with you in it.

後面有袋有高踭鞋好港女喎

乜水？

佢有才華有事業?這個就真係有所保留⋯不過她的確是marketing 高手，比較似網紅多過書法家。

扮嘅野唔持久架

佢讀marketing, 做marketing, 29歲先毅然轉行做書法家

網上留言話 青山 黎自廣西，20歲先定居香港

聽佢啲口音， 唔似土生土長香港人

佢以為自己起個咁嘅名好撚有型好撚有創意

Mandy飛咗去旅行，好風騷
香港咁crazy，真係唔適合佢，好行唔送

書乜撚野法家，咪又係包裝

後生

嚇死人

睇一眼標題以為有徐淑敏添

，

都幾似樣

當初出事嘅時候，都期望呢個「營銷高手」會出乜野公關絕招出嚟化解呢件事，原來係只係識潛水同埋delete comments，道歉文都冇篇，真係好失望。

作為一個男人，最基本都應該出嚟勸大家唔好討論，禍不及妻兒，希望大家唔好令其他關事嘅人受更多困擾，但佢乜都冇做。

佢咁樣係對佢啲忠實讀者、因為佢而跟佢搵食嘅同事、因為佢而同佢做生意嘅客戶好失望囉

諷刺嘅係，徐緣多次撰寫公關教學文章， 教別人要「勇於認錯」。 「面對」先係解決問題嘅方法。

黑過墨汁呀ching

收皮未？

屌得好

我用我篤精漂白佢

兩位友一齊飛了

放長雙眼睇佢哋點拆

個大婆好識玩

仲狙擊緊

唧牙膏式爆料

哇真係賤格

終極賤人徐俊文，Mandy 係雞係公廁

推到人渣徐俊文永不翻身

Up

Fb 出現返

好仆街

出現返

完全冇諗住拆，正仆街雞

唔會收

Marketing 最好就係唔理

可惜佢真係唔出名

雞

通姦

條徐緣扮哂蟹話同佢工作上需要所以出相入對啦
死臭雞

fb 出現返

邊有

又有新嘢

佢冇打算認

點解

冇諗住拆

人渣徐俊文掛住屌西暖鳩拋妻棄女，肯上水未？

係真唔係？有圖有真相？

大把真相

徐太fb爆料

垃圾娛樂新聞 無人想知

黃都唔可以攪人老公喎，無得拆

仙氣

唔肯

條淫婦已經上左水，悶傳媒有更新，仲有益力多專題

who

明明係叫二奶，屌樓主老母

咩邏輯......

悶傳媒

聽到個名已經冇興趣

隻公仔好撚核特

係呀，好bad taste

徐俊文連個女都唔要
一個溫暖完整嘅家都比唔到個女
學咩人做老豆？學咩人做男人？
死左去算啦

條撚樣終於上水

驚分身家應該傾掂數喔

無料扮四條留言仲有好多on9撐

屌
係咪打手嚟
玩女人嘅男人都有人撐嘅？

大家快啲去炸鳩佢，呢條仆街

傳送門：

居然咁多盲粉撐佢

又唔係明星又唔係公眾人物

樓主，你真是得鳩閑

喺pmq開檔嗰個？
文青雞

仙氣

Btw徐生回應咗

一路去旅行一路道歉

偽黃，食屎啦

果個青山不墨好恐怖

收皮啦
咁我工作上係咪都應該同警嫂有需要

有雞先定有蛋先， 都好難講

究竟係徐緣搭上咗mandy， 先搵佢加入「悶傳媒」？定係mandy加入咗公司先搞埋一齊？只有佢哋先知

應該係del哂鬧佢的留言姐，製造好似好多人撐的假象

係喎，仲咁能多女人叫佢加油，又話支持佢，啲人都on9

wtf咁都入到圍？真係攞薺陪跑充撐場面

仲有Rachel, Tiffany呢D

做狐狸精有分有冇才同靚晤靚咩？佢send得騒擾Email比徐太就知佢心機重

邊忽有口音，剩係咬字比較正咋和

之前公司有諗住搵條友教marketing，聽講一日都收十萬

嘩，天價

俾錢去食餐好好過啦

篇文都好尷尬，以為講下粗口/影射就好破格？

徐緣式幽默＝old school 爛gag

真係好80 年代
唔講條女有幾醜，
條女究竟鍾意呢個徐緣啲乜？似佢老豆？

第一堂， 要學識作大劏你一頸血

條女廣西人

廣西大陸雞

睇徐緣fb 話係徐緣痴住條女， 話要為佢離婚， 條女話唔想因為佢而離婚其實佢都算係咁啦， 佢都叫徐緣唔好再搵佢

係咪呢啲易溝啲

都唔算好差呀， 好過好多女

邊方面 佢好正， 好有知性美

唔好咁衰啦

佢哋成日放大啲嘢嚟影， 我剩係諗起佢哋自己扑嘢嗰陣會放大個閪嚟影好撚核突

Fb 係咪冇咗

咁又點，一聽就知土生土長啦，幾時香港人定義又變返出生論？

廣西都講廣東話咪玩

「女人何必難為女人，是的，我說這些並不是想難為你⋯ 我知道他的事情比你多， 我比你更瞭解他， 比你更有辦法令他開心。前一天，他還是那樣抱起我走進房間」@青山不墨

你唔覺得寫得出呢D野的人好恐怖咩............

臭雞

「他跟我說，他從來未試過這樣子，在他口中，每次聽到他提起你，都會冷冷地說，跟你不會這樣。雖然我跟你素未謀面，但我大概知道你們的問題是什麼。不要誤會，我不是想要拆散你們家庭，你們有個很可愛的女兒，讓我想起我小時候。」@青山不墨

youtube? ( l

邊度有得睇miss 咗

在Facebook d留言見到的，好似話是青山不墨寫比徐太，所以fact check唔到，但青山不墨無否認過呢d唔係佢寫。

你上facebook search 青山不墨，睇下討論佢的相關post，就會見到。

好似Del 哂

努力d在其他page搵下(我仲有追緊，食緊花生)，唔好去青山不墨個page，佢一定del 哂

青山好多fans

賤人

呢D仆街成世係度自己呃自己，仲要以佛之名去幫自己貼金，真係罪過

咪玩啦，你睇下廣西人既廣東話係點先啦。

徐緣一樣好多fans, 佢個「剖白post」勁多人護航

hide 左佢唔想比人見到的留言姐

徐緣 43歲
鍾溥敏 34歲

其實唔差得遠
徐緣多白頭髮顯老

由網友 Gloria Sun 爆料

更多花生：

冇小朋友都算，有小朋友真係pk 可惜佢唔夠出名 變咗謝俊弘同 boyz 咁

咁似啲痴線婆講嘢， btw 佢咁大份點抱得起

43 歲！ 我仲以為就60 有排玩啦咁

青山不墨呢種女人上左身多數都冇硬，知性呢啲野係desire,仲大鑊過d小妹妹

只有條佬保持距離先有得避，徐緣做呢行一定唔會避

用黎激大婆嘅說話，當然係口出狂言啦

係steven一個

唔識佢哋啲名

誠實營銷。徐緣，你誠實嗎？
你對妻子誠實嗎？ 你對讀者誠實嗎？

身體最誠實

人西又有料爆今次仲要係你點cap的

Update

二奶就二奶，偷食就偷食

咪share 共狗01啦

大家一齊推呢個！

青山不墨好似一位AV女優

伸延閱讀:

徐渣男偷食爆煲
➡️
➡️

前姨仔控訴➡️

鐘小三開心出post慶新年➡️

疑似另一小三青山不墨條佬 ➡️

徐渣男洗白美心➡️

果然係壹傳媒
蘋果+壹仔最大力做佢

內容已不存在

Page都無埋
又比蘋果爆佢同mandy喺街撓哂手

仆街死啦呢條女！ 你就有得同爸爸影相，爸爸幫你影相。

徐緣個女徐緣 就冇得同爸爸一齊
死仆街同黑警一鳩樣

蘋果影到擺明係佢啦！ 搶人老公快啲比黑警打獲你

點解啲賤人冇報應仲咁得戚㗎屌你老母

推！

徐太細妹留言，「緣緣」最近因父母的事情緒受影響

賤男現身：徐緣偷食後首上水，被疑似老婆親戚留言鬧爆

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區